放air mix 97 x undefeated HKD$2700 US8

.未去攞貨 岩岩抽中 有單有據 有意可inbox

sorry 無意買 但係in邊個box